屌而家個目的唔係選你想要既人,係要你唔想要既人選唔到啊!

唔該大家無視晒叫你唔好投泛民投白票既人,佢地已經痴撚左線架喇.就算唔睇泛民係今次抗爭做既野(大家都見到,而且佢地今次都冇左膠), 點撚樣都要投泛民等建制班撚樣選唔到先喇.敵人既敵人係朋友,何況而家個邊都算係你朋友喇,你咁樣都政治潔癖投白票???到時比建制班撚樣選到你班傻仔對住張白票含撚喇.總之今次點都好, 一定要建制選唔到啊!!!!!!!!!!!!!!

推

無錯，我唔撚係要泛民贏，我係要保皇輸

咁你會點做?

我果區得兩個人，一個係民建聯，你話呢

我猜你會投白票來表示抗議